喂！今日光復紅土呀！！

多國出聲援香港
而美國都準備利用香港做中美談判既籌碼

呢一排大家切記be water
毋忘流水抗爭
hit and run
我地要有耐性，俾外國有時間插手幫助
香港人繼續放大其受害人身份，好讓外國有借口介入

呢排好多鬼既傳聞
鬼一直都有
點捉都捉唔曬
唔好俾情緒/仇恨指導

香港真正真民主路程準備開始
我地要有國際視野，世界觀感
為香港邁向民主，為下一代著想

#612 721 811
#五大訴求
#真雙普選

天佑香港

推

自推

推，居然無人講

光復紅土，還港淨土

上路還好 下路
光復紅土 容己治港

光復紅土！